點解整路整撚左成年都仲整緊仲要係同一間中資公司

唔講廢話
同一間中資公司係同一個地方整路整撚左成年
空氣好撚差
有日心血來潮google左下

由佢個fax順藤摸瓜發現係

我再上com reg望望
哇

得啖笑